:sectnums!:

[glossary]
== Glossary
A satifait :: satisfying
Année académic :: academic year
Crédit :: credit
Cycle :: cycle
C_94 :: delay before Bologne
Deuxième inscription :: Second registration
Dispense :: exemption
Epreuve modifiée :: Modified test
Etat d'inscription :: registration state
Incomplet :: Incomplete
Inconnu :: unknown
Insatifaist :: not satisfying
Inscrit :: registered
Intitulé complet :: title
Lettres finales :: offer type
Niveau :: level
Nom :: name
Noma :: registration number
Non-précisé :: unknown
Note :: score
Orientation :: orientation
Poids :: weight
Post-posé :: postponed
Prénom1 :: firstname1
Q_94 :: credit before Bologne
Report :: delay
Report de crédits :: crédits report
Report note de janvier :: January score delay
Sigle :: acronym
Test :: test
Tout :: all
Type de crédit :: credit type
